[法律撚]七月十四係警署同警察宿舍出面燒街衣有冇犯法

如題
怕誤墮法網

好想燒比先人

冇人會燒?大家網上拜山開?

小心畀人屈縱火

宗教自由呢

燒街衣屋苑會有指定地方，喺馬路燒係縱火……除非你係蓮姐啦

建議起一起佢底就明

訓開天橋底
警署有皇氣 冇咁多惡鬼

起門口散溪錢
放幾舊豆腐芽菜，
應該都得呱

就係想咁
全民燒衣

火燭係咪要call消防好危險喎

將警察自轟新聞貼出黎祭佢地